[萬科聖誕大特賣] 買上源 送你去吉林

樓市淡靜，內房軟銷自救。萬科旗下新盤屯門上源，推出冬日優惠，於2019年1月31日或以前選購任何單位的買家，可獲贈總值26,888元的旅遊套票，可前往萬科旗下松花湖度假區旅遊。此冬日限定優惠生效時，提前聖誕付清樓價的1%回贈優惠將會同時取消。

笑撚死
愈去愈遠
人地買上源已經夠遠，你仲要送人去吉林省玩

咁我寧願要佢原本個減1%算

上源❌
中國上源✔️

上到去再叫您買多2間

不如直接減啦

死都唔肯減價

送車位就話姐

可獲贈總值26,888元的旅遊套票，可前往萬科旗下松花湖度假區旅遊。此冬日限定優惠生效時，提前聖誕付清樓價的1%回贈優惠將會同時取消。

1% 優惠變左去吉林渡假

去吉林
過咗山海關班大陸人都知咩事

大平賣！買完即賺！

爛鳩渡假村要$26000定$2688.0

屌你老母送黃豆

去日本韓國咪算

送$26888然後無得減1%，當400萬，1%都4萬，變相加價喎

東北啲旅遊業
本地人都鬧

你個旅遊套值兩萬幾？

差唔到去到黑龍江咁遠, 陰公

取消左聖誕優惠即係變相加價 , 果到1%
最小都5皮幾

吉林都2萬6 講笑咩
英國都去左兩轉啦

你老尾個價兩萬六
反正都係吹點解唔吹夠十萬

去日本都要唸唸，屌你返大陸